足球の神艾歷臣入波喇，國米大反彈！

三冠王！